[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

頭先開過一個po
反應係正面嘅

重組警隊 獨立調查 做口號得唔得？

相信 五大訴求 缺一不可已經係其中一個

連登公投，統一口號！

唔知大家對
重組警隊 獨立調查
反應係點呢

=支持
=不了

正評多過負評3倍先考慮用！

歡迎討論！

推！

推一推

推

解散警隊？

重組已經=要解散

漏左 正負評過加埋過1000先計

歡迎各連登手足投票

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

光復香港 時代革命
皇天擊殺 天滅中共

最主要係因為可以拉到淺黃淺藍
唔似有破壞冇建設

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

暴力政權 黑警濫權

訴求可簡化為：
1 撤回送中
2 行雙普選
3 撤回暴動
4 釋放義士
5 獨立調查+重組警隊
（每個訴求限4字，易記易寫。）

要寫出來！

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

巴打 推我個好無 我解釋得比較詳細

漠視民意 後果自負

沒有警察，沒有暴力！

警黑勾結，國際笑話！

香港警察，知法犯法！下流賤格！污糟邋遢！

重組警隊

黑社會

push

777已經用呢句口號扣示威者港獨帽子，企圖轉移五大訴求焦點。 所以大家應該暫停「光復香港，時代革命」口號，快D除帽！

集中五大訴求

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

訴求之一

政府無能
管治失衡

都幾好

五大訴求
缺一不可

嗌多幾個

一國兩制 高度自治?

法治中華 獨立調查
狂暴警察 要負刑責
軍裝警員 立即跳船
官到無求 警槍指頭

守護香港 保衛家園

依家守護政權嘅 就係狗仔
講得重組
你都feel到係先解散 後重組啦

重組警隊 獨立調查！
五大訴求 缺一不可！

推
荃灣 屌

我棄票 因為後句唔錯 但係前句有D難度 可能俾對家覺得我地係要求炒曬D警察
可以改做「改革 」或參考當年icac歷史另選更好嘅字眼

頭先都想出post 講

Support

徹回惡法，無懼打壓
五大訴求，決一不可
保衛家園，落實普選
時代革命，趕走淋病

[size=6][size=6]
警黑勾結不知所謂
重組警隊 獨立調查

五大訴求 缺一不可
守護香港香港加油

太多事一齊發生 推唔切

警黑合作，證據確鑿

好啊 又押韻